老老實實有無喺現場嘅手足知道尋晚總共死左幾多人?

唔信港共 / 主流傳媒數據
有無巴打有做現場統計? 死者重傷者運左去邊間醫院, 有無人跟進佢地?

死咗樓主老母